香港人就好鍾意日本，點解唔溝下日本妹

成日見啲香港男仔拖住個港女去日本，仲慘過坐監
日本妹真係好撚正

溝通唔到

英文

真心問，有冇咩途徑去識？ 生活上莫講話溝，識都唔識多個

點樣識架妹？

一年後同你講要結婚，仲要唔做野，你得唔得先

我得

利伸大把錢

班港豬唔識日文

去日本旅行果陣識！

的確係

屌你唔好成日以為個個會結婚先得㗎 ，呢啲咪叫武斷

之後帶返屋企愛愛

Push

日本人內向，識左日文唔代表可以溝到佢地。
就正如土生香港人識廣東話，一樣做萬年a0狗。

樓主可唔可以問下你女朋友 係香港base既日本妹空姐 係咪都唔介意搵另一半係香港人
或者 係香港發展？

日本妹來講 除左做野同去旅行 都無其他方法識到了

每個人唔同，但以我所知日本人唔介意另一半係香港人
旅行同做野仲有緣份，我女朋友係香港做野既日本妺
不過唔使太擔心喎，如果你鍾意日係打扮嘅話，日本好多靚女日本

做野唔係好多機會 時間都係一剎那 想做個朋友都難

見到啱就搭傘（唔好理）

竟然expect可以同日本人用英文溝通
睇怕對日本妹嘅認識真係好淺薄

架妹識英文嫁咩

你都傻，住下日本先，香港台灣男仔受日本妹觀迎架

竟然expext唔可以用英文溝通
睇怕你對日本妹嘅認識真係好淺薄
我個個架妺女友都識英文
日本人係識寫唔識講

識

我表妹係架妹
不過佢想做香港人多啲

你女友有無我老婆咁正先？🤔

我女朋友只係普通日本人

半個日本妹？

試過用日文問日本妹拿到line
講多幾句收左皮轉做英文之後冇回覆

你自己加油

港女對男友慨要求好高，又要有錢，又要高大威猛，又要男友咩都就曬佢地，最好男友咩都識曬就最理想啦！
咁多要求，寧願揀個日本妹做女朋友仲好啦，又溫柔，又善解人意。

你女朋友都算幾難得
返工同幾間日本公司合作，普通email 溝通都做路到

你女朋友都算幾難得
返工同幾間日本公司合作，普通email 溝通都做唔到

識小小，唔算叻 都話日本妹係鄉下妹，乜都唔識

村姑，不了。

傻啦日本妹打扮靚過香港女仔，性格似鄕下妺（天真）

有冇相呀，冇圖冇真相

講唔得(發音問題)，但 email 來往 OK 。

不過同大部份非英語母語地區一樣，Grammar 一樣有時會怪怪地。例如 chinglish 。

真心講，要認識一個日本妹比想像中易，只要唔好想再進一步的話。
要溝要上床呢 d 就睇你個人造化啦。唔通你識廣東話又好易溝到港女上床？

肯講，肯試，認真去交朋友(唔係砲友)，總會有機會的，去 YH 住都係一個非常好既方法。

係你老母

不同國家女仔嬲時

我屌你老母，我又係打殘體字，你理得我，我唔信你現實中廣東話一個懶音都冇

溝唔難，上床難

日本妹唔做野，懶過西

大部份日本妹英文好差
之前做part time有時撞到架妹客
佢地連極基本既英文都唔識
要溝架妹有d難度

學日文

係
佢日本姓
不過好似唔係識好多日文

咁佢應該變咗港女

港女現實唔係錯, 但都要有自知之明, 一方面就好現實咁樣睇錢錢錢, 一方面就好唔現實咁樣發公主夢, 個樣生得衰唔緊要, 你都要有D內涵收養. 外又冇內又冇, 就眼睛生起額頭度, 只想要高富帥.

發夢想要高富帥係正常架! 但現實都想要高富帥, 自己又冇條件, 咁就...
我唔係話所有港女都係咁衰, 只係大部份, 所以點解越來越多港女嫁唔出. 係抵死既, 抵佢做老姑婆.
難為港男, 對住呢班公主病既豬扒. 迫於無奈先要離港搵老婆. 港女呢? 一出港就更加冇人要啦
８萬名亞洲男士心聲：港女質素差,僅勝菲律賓

我都想

但點識先得

日本妹係全世界最正

偽日本人

去日本識

去日本邊度可以識

任何地方，你敢問路就得㗎啦

準備下年去WORKING HOLIDAY 希望可以溝到個日本妹
之前去日本旅行都淨係識到日本仔識唔到日本妹

日本人保護意息好強 好難搞

睇唔同人嫁姐我相信,普遍最難搞係港女

唔會

你估佢哋係港女咩

但係一定要搵一個正當理由去識,唔好周街搭訕咁

我搭訕識左韓國妹

下文呢CHING

拎左ig之後轉line,冇男友，幾令女

咁溝唔溝到?
我係有個韓妹主動搵我問路,咁岩又係去同一個地方,不過佢有男朋友

呢個就係問題所在

搭訕其實ok

日本人唔比外國人屌

你識日文ok

你就真係淺薄

利申: 試過去日本旅行，搭巴士俾個日本妹用英文聊

啱ar